留意下普通衛蘭歌入面不平凡女主角

睇mv發覺呢個女仔做得幾自然 舒服 可以留意下

IG: kaening